Hoofdstuk X maar nu in het midden van december was er nog geen weer om te voorkomen dat de jonge dames uit zegt regelmatige lichaamsbeweging en het morrow, Emma had een charitatieve bezoek aan een arme zieke familie, die een beetje weg van Highbury.
